連登邏輯：女人出軌=臭雞 男人出軌=良禽擇木而棲

雙重標準是真

女人做slut易 定男人做stud易？？？？？

現實世界係調返轉囉

係咁mean架啦
要女權當道嘅你過師奶condom